Ust engine vs poly engine

小弟retaker

可唔可以比較下兩間civil mech

同埋可唔可以講下poly bse bem
謝

召喚鏗哥

讀既內容分別不大，但係
UST 自己搵工
Poly 教授介紹工比你

Bse bem
前景如何

好過 Civil
BSE 揀 Poly
Civil 兩間都無分別，UST 比人感覺叻啲，Poly 易搵工啲

學野: UST>>POLY
搵工: POLY>UST

學野都係為搵工姐
廿幾分有幾多人真心為學術

UST

學到嘢跟你一世 畀你易搵工做唔嚟都係無用
利申9up

睇你求實際定理論多, 有Frd 讀ust civil, 部份課堂要去poly 大樓下嘅civil lab 同模擬工地上堂 當然出到黎嘅認受性其實都一樣, 不過僱主偏鍾意實際多

UST for sure la

on9仔先入poly

UST 全部毒撚冇差別待遇

想要有d 咩差別待遇？！

講practical一定係polyu
學術野，9成人畢業都唔記得哂

Ching 好有point, 理論係根基, 但實質上做到野最重要

你估ive咩，啲教授幫唔撚到手

Poly 以前咪又係理工學院

可能Ching 係想表達兩間都係職業導向d, 不過以前嘅poly好似正過而家嘅ive

咁以前少啲大學嘛
不過呀 sir 同業界都有聯繫

都係嘅, 工程界都係靠鏗哥

UST >> GRADE已爛
POLY >> 靚

hku
btw個人覺得ust唔錯

跳樓: UST>>POLY
搵工: POLY>UST

Poly

突破盲腸喎